［閉門後出聲］楊岳橋倡暫緩大搜捕讓社會喘息

//對於有反對《逃犯條例》修訂的示威者在七一衝擊立法會，公民黨立法會議員楊岳橋、民主黨主席胡志偉及工黨立法會議員張超雄出席電台節目討論事件。楊岳橋表示，衝擊立法會是政府種下的「果」, 若政府早在6月9日百萬人遊行時，撤回修訂《逃犯條例》，則不會引發之後的衝擊事件，又認為政府應先暫緩大搜捕，讓社會有喘息的空間，強調現時嚴刑峻法不能解決社會問題。

楊岳橋又指，政府在2014年佔領運動後並無做深切檢討和反省，就算在2016年旺角衝突重判涉案人士亦無解決深層問題，導致今日局面，建議設立獨立調查委員會檢視問題，以「先政治、後法律」方式解決。//

喘咩息？

政府要做既係 不起訴

唔係「暫緩」大搜捕！

泛民想做和事佬呀！？

又代大眾談判呀？

一日未做到永不起訴，都唔會停

五大訴求，中間冇任何著墨點，冇任何野可以退讓！

冇野好傾 冇野好講

推

我無野講

閉完門就現身

暫你老母
又暫咩緩
沒有暫緩
只有撤回

佢講緊暫緩大搜捕

聽到暫緩哩兩個字就嬲

究竟呀關鍵一席先生係真係傻定點

從來都係五大訴求行先

有循序漸進

第一步就係要做晒五大訴求

冇野好傾

仆街啦 即係過2年就上門 到時又少左支援

我講緊both

鼓勵政府秋後算帳？

一樣，佢應該講，釋放所有義士及不追究
就可以讓社會喘息

咁都仲講得過去

暫咩緩大搜捕
應該係要立刻停止

現在姓盧先係香港最高話事人，777都被軟禁, 點停

談你老母
我無嘢講
五大訴求 一係yes 一係no

暫緩大搜捕

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

拒絕代表
五大訴求
無一不可
退無可退
只要回應 唔要傾

屌你老母關鍵一席又出賣香港人

重申

五大訴求中間冇任何著墨既地方

冇任何退讓既空間

冇循序漸進

冇野好傾

冇野好談判

唔係暫停，係唔可以再搜捕

係空直釋放所有義士 加 永不追究

71遊行我由天后行到灣仔先聽到撒回.......極無奈

屌你呀?
撤回呀

預左

唔係暫緩，係撤回呀！

班賣港人士成日話暫緩等於撤回
如果佢地暫緩捉人之後再開始捉返即係自打咀巴

過幾年物拉咪又係白色恐佈

楊岳橋：有險可守，我地又做到了！

暫緩？

唔再拉人
咁果十幾個呢?

犬類一直搜證, 一傾唔埋仲恐怖全部一次拉

暫佢條毛。係撤

屌d飯民，咁多年都係硬膠膠

邊個傾，邊個係二五

佢意思係叫政府咪撚再捉人姐，又無話放棄訴求
不分不割不篤

暫你老母呀

叫政府唔好捉人
都可以搵位入到
保皇狗打手真係多到仆街

玩撚完。。開始睇到將有和理非會收貨。。
之後一鋪清洗

屌呢下真心on9，暫緩仲乜尻，等民意散，而家應該食住個勢繼續抗爭。

前幾次攬泛民係因為佢地做得啱，今次真係攬啱落

屌你成班係咪bot黎
scan到暫緩兩個字就起勢亂屌

係政府聲明參與612,71抗爭者無刑責，以及之後唔會進行任何追究

我無嘢講

講撚到大搜捕合情合理咁
明明個問題喺政府度
屌泛民真係

2:50

佢自己表明係要求( 停止 )

我就信佢本人拍片多過AM730

冇中間點可以著墨

妨礙司法公正

分化撚唔會睇到架喇

屌比人過左一棟啦，都話咪撚閉門，又比傳媒借d意扭曲事實

呢期真係好多攻擊自己人既輿論導向post
支持fact check

分化post

停止同暫緩都一樣

係繼續大搜捕同釋放義士既中間點

已有fact check，大家咪撚再回，有人帶風向想分化

唔係好信党報

叫佢唔好拉人都唔得？
五毛狗死全家

多謝巴打
大家唔好畀AM分化

凡報導都有可能失實
Fact Check最實際

屌你啲党報又老屈

喂呢份係am730

我尋日睇其他媒體AY係講暫緩後攪特赦，等我搵返篇嘢再share出嚟

大家咪咁快上頭，而家對家不斷打泛民攪分化，咪咁易俾人帶風向

知唔知咩叫談判

釋放義士同永不追究係底線

暫停or 暫緩 or 停止 乜撚柒柒都好 都唔係選擇

冇循序漸進 冇中間點

見唔見到fact check呀分化撚

又暫 姐係日後會捉返
食屎啦

冇循序漸進

拒絕溫水煮蛙

洗咩暫緩後特赦

係直接特赦！

冇中間點！冇退讓空間

提一提大家
樓主247870

暫佢老母

暫你老母咩

傻撚左?

唔該睇完原文先俾負評
停止搜捕同五大訴求冇衝突

push
雖然佢本身係仆街
但既然佢唔係咁講就唔可以老屈

你就分化撚

屌人就追人分化

有巴打話，作係講暫緩後攪特赦

一樣唔得

特赦就係特赦

冇中間點，冇退讓，冇袋住先

拿泛民我同你地講
你同我地同路呢，就大把人吹捧你地
但你咁撚樣想叫香港人收貨呢，你下年就唔洗諗當選

即係？

黃big暈, 楊onQ

五毛又全力分化泛民同勇武

蘋果都係講暫緩
但佢有叫政府特赦

屌你老母學撚埋仆街政府玩言語偽術
只要撤回

5毛狗囉

字大唔代理有道理

暫緩？
楊大律師你都幾搞笑架wor
班警犬如果有良心既，
其實直頭唔捉人，當時運高睇唔到都得架
問題係班狗冇人性，
「暫緩」？佢地梗係發晒茅咁捉你啦

ok sor 原來fake news

起我底啦師兄

5你老母咩

暫緩大搜捕咪姐係好似陳淑莊咁，隔唔知幾多年再捉你番去，有咩分別姐？

痴線
開始大陸式詭辯
呢個post正正就你保皇狗打手轉移視線既例子

就算你唔係5毛
無做fact check 就唔好 post 啦屌

佢係話
就算唔特赦
都暫緩先

後生仔同泛民而家決列最開心係咩人 ?

幾時轉視線？

我成個post 個重點都係同一個

五大訴求係底線

冇任何中間點/讓步

無，完全係一樣
所以我唔知有咩好傾

袋住先？

冷靜D，大家目標一致，但唔好忘記公文黨係法律撚，其實佢係幫緊大家，但方式唔同姐

都話左要公開
一唔公開就人地up乜都得
講撚左十萬次都唔聽話

我重申

我成個post 個重點都係同一個

五大訴求係底線

冇任何中間點/讓步 包括「先暫緩/停止大搜捕 再特赦」

唔撚分化

暫你老母楊ONQ

明知係咁你出 post 做咩鳩？

上而話特分化 轉視線哥班人

唔撚該睇清楚

話我係五毛就起我底

我亦做左fact check, thx

申你老母
擺明就用假消息加標題黨幫保皇狗轉移視線啦

又袋住先

定係佢諗如果政府話暫緩=撤回
咁依家暫緩大搜捕，但係如果之後又黎大搜捕就證明暫緩=/=撤回
而大家都知即使要狗講撤回，你又係咪唔會信，所以想陰返轉頭
利申諗多左

我既重點有冇錯？

over my dead body

AY 又忍唔住想階段式勝利放氣 同五年前一樣

五大訴求係底線

冇任何中間點/讓步 包括「先暫緩/停止大搜捕 再特赦」

唔好再推分化post, 由佢沉

FACT CHECK

於有要求向示威者撤控，楊岳橋認為特赦示威者不等於會破壞法治，舉例說港府曾經特赦星島集團胡仙以及70年代警廉衝突，但特赦過後並無見政府是鼓勵相關犯罪，強調現時嚴刑峻法不能解決社會問題。他亦批評2014年佔領運動後，港府並無做深切檢討反省，2016年旺角衝突重判涉案人士亦無解決深層問題，導致今年的局面，所以應設立獨立調查委員會檢視問題，以「先政治、後法律」方式解決，即暫緩對示威者的搜捕行動，緩和社會氣氛．

香港人係要求立刻停止大搜捕! 唔係暫緩!
亦唔需要談判! 因為香港人訴求已經非常清楚!

你重你老母
fact check又唔做
人地講停止
你就玩文字偽術
係人都睇到出你係千方百計搵位入人地啦

大搜捕可以隨時開始，冇時間限制

惡法過左會期就要重新黎過

完全唔同概念

楊：唔好依家拉 等我拎埋彩 事後慢慢拉

於有要求向示威者撤控，楊岳橋認為特赦示威者不等於會破壞法治
睇啦仆街
保皇狗打手

我再問一次 我重點有冇錯

係哩個post 有冇轉過視線

樓主一直扮睇唔到
再唔係話停止係另一個意思
咁屈法仲話唔係自己保皇狗打手

又係睇標題就鬧

佢講暫緩搜捕之前，係講特赦
仲舉當年ICAC例，講明
「特赦示威者不等於會破壞法治」

飯民又想點？

又想分化

重申

五大訴求係底線

冇任何中間點/讓步 包括「先暫緩/停止大搜捕 再特赦」

罰抄50次五大訴求啦，我地要D咩呀？係一個都唔可以比人告呀！
暫緩？暫佢老味呀？等民意散之後一次過清算呀？

問你條毛
你第一句已經錯啦
停止=暫援？
你解左先啦

我睇到

我重申

五大訴求係底線

冇任何中間點/讓步 包括「先暫緩/停止大搜捕 再特赦」

分化成功

我重申

五大訴求係底線

冇任何中間點/讓步 包括「先暫緩/停止大搜捕 再特赦」

又玩斷章取義 定樓主中文喺錫克廟學

唔係要暫緩

要嚴正聲明
如果再有一名市民被政府搜捕
繼續侵犯五大訴求之一
將視之為政府對全體香港市民宣戰

係救人頭，拉少一個得一個

人地咪話停止囉
你loop夠未啊
停止同暫援都唔識分？
不停重覆五大訴求就有有春用
你目的根本就係講大定岩聽既野
再用呢點就係幫保皇狗攻擊對手

停止 不等於 暫緩

但係

五大訴求係底線

冇任何中間點/讓步 包括「先暫緩/停止大搜捕 再特赦」

又賣香港

冇救到 只係推遲

食屎啦楊岳橋

負皮俾分化撚

咁即你你標題黨屈人囉
即係停止係附合五大訴求其一樣囉
咁你呢個post即係玩假消息標題黨分化囉

緩你老母咩 又玩2 3年後先拉呀？

首先 你覺得我係保皇狗 你可以起我底

第二 大家岩聽既野有咩問題

第三 我想表達既係 無任何中間著墨既點
對方都未讓步，得地係冇任何既進程就自行讓步？

你有冇諗過比人拉左既，會比班友打/非禮得幾慘？

樓主岩先又話停止=暫援
用呢點出完post抹黑後
依加比我質問
又話唔一樣
但冇睇既已經比樓主誤導
保皇狗打手一直都係玩呢招
先抹黑
等大家唔做fact check

停止唔符合 五大訴求

五大訴求係底線

冇任何中間點/讓步
包括「先暫緩/停止大搜捕 再特赦」

緩你老母

我話 唔等於 喎

樓主抹黑完
依加只係識做影印機

停止唔符合 五大訴求

夠唔夠清楚？

你咁勁不如試下入去坐48小時比人精神折磨下啦

又標題黨誤導

停止又點唔符合啊？
岩先又話停止=暫援
比我問兩問又話其實唔一樣
就直接話唔符合就算
停止既意思都唔識？
扮啦你分化狗

你咪撚偷換概念啦，特赦前停止大搜捕根本冇衝突

假如一個禮拜後刊憲特赦，咁呢個禮拜黑警都仲可以繼續搜捕，繼續拉人返去玩，咁點解唔可以同時要求暫緩搜捕，停止白色恐怖？ 你當特赦係特首講一句得呀？ 佢齋講你都咪撚信啦on9

仲暫緩？
係永遠放棄檢控呀仆街

屌

你呢句loop左十次都來啦
收皮啦

樓主好可疑
一直Loop 五大訴求，又唔肯fact check段新聞
大家睇路

五大訴求之一 釋放被捕示威者並承諾絕不起訴示威者
咩叫暫緩大搜捕?

冇錯
兩者根本冇衝突
我一直都話保皇狗一樣千方百計抹黑泛民
因為佢地今次連中間派既香港人都得罪埋
自己冇野可以讚唯有不停抹黑對手

販民又夠鐘出黎賣港 屌你老母

淋多鑊火水

好似同機械人講野咁，冇獨立思維，只怪批鬥

廢老咁

用腦思考吓信黨報am730定楊岳橋自己影條video
係停止定暫緩 咪俾人帶風向分化

唔好人云亦云 市民同泛民被分化 最著數嘅係邊個?

人地係叫政府停止捉示威者
咁同五大訴求有乜衝突？
定你覺得要一邊捉一邊撤回？

好似係樓主斷章取義

睇清楚自屌唔好屌左先

即係點
等下咗啖氣遲下再拉人？

睇清楚先
綜合樓上
佢唔係話‘暫緩係可以接受’
冇降低要求
係話‘至少應該暫緩咗先’
唔明上面屌乜

‘暫緩至解決政治問題為止’如果成為既成事實
日後反cup就有政治後果

唔好階段性勝利當然啱
不等於要放棄階段性成果
一定要一次過成功

你想攻人十個城池
人地俾一個你就收貨
叫階段性勝利，當然錯

有人提出一個一個打落去既方法
你反對
堅持要一次過打哂十個
叫愚蠢
你唔同意，咪由佢自己打
唔使踩兩腳
（given that已肯定最終目標一樣）

樓上已有人講咗個要求根本冇變過
只要目的一致，唔好因爲政治手段問題而分化
哩啲係熱狗云伯慣常手段
兄弟爬山各自努力

暫緩真係最危險
仲衰過一次過拉曬

「先block分化狗，然後上一頁，樓下推po死全家」

但都要屌定先
佢班仆街一陣又賣港 咪撚唔記得班友賣左幾撚多次

我一直成個post 都好理性

我地一齊分析下

情況1 政府照大搜捕 咁冇野好似討論

情況2 政府真係暫停唔大搜捕，然後唔等赦
然後出黎話聆聽左民意啦
會有好多人收貨

情況3 政府停止大搜捕 加 特赦
其實都特赦，咁即係可以一開始就特赦啦，點解要中間加個停止大搜捕？

以港共做法 情況2係好撚大機會
然後就大家忘記件事就又大搜捕番

幾時話 =？

我打左係 不等於 ！

敬告屌人係分化既會員：

我地接受「特赦」，因為「特赦」係一次性既，赦左就唔會有事。我地亦接受「不提證供起訴」，因為一罪唔可以兩審，不提完就真係無事！！

上面兩種都係政府放棄起訴權。要手足真係無事無其他方法！

D咩鳩野「暫停」、「唔好再」、「咪XXX住」、「停止」，全撚部都係語意不清，語言偽術，亦無一個法律concept係後面。因為告唔告個權仲係政府到，佢三年後告又得，四年後告亦得！！佢明知告唔到，好似曾蔭權咁玩鳩你七年又得！！

屌你老母你泛民咁多大狀會唔知？依家唔係我地分化，係泛民唔跟line，想社會「和諧」，佢地先係分化撚，動機我唔估，總之佢再講我一定屌！

又暫緩
姐係有一日冇人反抗
佢又會開始搜捕架啦？
咁我地咪好唔得閒？

五大訴求係一個城池

一係0 一係5
冇1/2/3/4

五毛多撚到 借啲意又想搞分化lol

撤回呀屌你老母

林奠選擇左企硬

起左我底先話我係五毛，thx

撒回大搜捕啦

忍唔住露馬腳

乜撚野暫緩

正確黎講係 釋放及永不起訴義士

有啲我上面講咗唔重複
另外，特赥係入撚咗罪先可以做
現階段叫差佬唔好做野
其實係皇道嚟

［好文推介］比卡超：行政長官是否有權承諾撤銷對示威者的控罪？

律政師可以選擇唔起訴

你有冇睇 攬炒巴 D post ga ?

屌你而家日日都有人驚到想自殺又情緒失控，知唔撚知咩叫白色恐怖呀，未爭取到特赦之前點解唔可以叫停大搜捕呀？ AY講到明要舒緩返個氣氛，尋日泛民記招都講撚明人道行先，你硬要斷章取義自以為是繼續鑽牛角尖只能繼續屌打你條分化自私撚

請問要求暫緩直至解決政治問題
如果政府答應
請問有乜野損失
除咗俾抗爭者有時間自己執生外

楊先生 收聲啦

係
但如果差佬唔捉人
律政司直頭冇角色可言

特赥係律政司告得入後特首先可以做

舒緩氣氛？

你落驚唔驚個運動會散？

5大訴求 逐一擊破

停大搜捕
袋住先831普選
確定撒回惡法
搵兩個黑警制旗，但係唔成立獨立調查委員會

好多人會收貨架...
咁香港就仆街架啦...

求下你地醒下啦....

其實佢係咪突登抄翻777個用字炸

我同你個思路差唔多

所以可以事前就捕惦，唔洗嘥咁多時間進入法律程序先黎等赦

要告撚入先可以特赥
現階段係：
已拉咗既：要求差佬/律政司唔起訴？
未拉：要求警方唔好拉人

唔想分化
但泛民每次都係關鍵時候出賣港人

暫緩搜捕，避一避風頭再拉人，等人拉咗都唔知屌你老母大狀喎講野都唔用下個撚屎腦

下星期dse仲要放榜
真係會有人頂唔順架
而家班黑警cls咁捉人

泛民打手永遠唔明我地就係唔想「緩和」 五年前既教訓太深刻

唔得

覺得冇問題既人

問下自己

你地驚唔驚個運動會散？

5大訴求 逐一擊破

停大搜捕
袋住先831普選
確定撒回惡法
搵兩個黑警制旗，但係唔成立獨立調查委員會

好多人會收貨架...
咁香港就仆街架啦...

求下你地醒下啦....

暫咩緩？梗係要求政府不拘捕不檢控，時局發展到今日，泛民都仲係咁唔爭氣

呢句我同意，佢一緩和真係會澆熄民怨。
咁落去真係會輸，呢步真係行錯左

又係楊on橋...

咁依家叫政府唔拉人咪就係源頭、事前搞掂囉
仲想點

當然最完美係要求‘警方無條件絕對永遠唔拉人唔追究’
但請考慮社會上其他人立場
講‘暫緩至解決政治問題’會更多人支持
而點先叫解決，任你講啫
本質上係冇分別

上面仲成班屌鳩我五毛建制分化撚

屌啦星

又夠鐘出嚟拎選票

總之唔得
咩叫暫緩搜捕？
今日唔捉等聽日先捉
咁我咪一樣要警
On9

暫緩至解決政治問題
係糖衣毒藥

之前想讚不割蓆
點知變佐做暫緩大搜捕

咁特首出個行政指令講「特赦」，唔告、唔查、唔追捕咪得囉

48條第4款呀，你估得第2款呀？特首個權根本好撚大架

暫緩？比佢過一排等啲人唔關注就黎拉人咩

am730 搞分化

係，可能好多中間派會收貨，但嗰班人根本唔係堅定派，唔係暫緩搜捕，都仲有其他小恩小惠已經可以動搖到，你寧願去照顧嗰班騎牆派，定係你想繼續日日睇住有手足尋死，日日唔係出去救人就上網勸人

尤其嗰班十幾歲中學生，而家驚撚到仆街，思覺失調乜撚都有，嚇到屋企都唔敢返又有，已經最少5個喇，再白色恐怖落去只會繼續逼死人！

停止大搜捕同5大訴求根本冇衝突呀，求吓你醒吓啦

暫緩大搜捕係乜撚野玩法?

咩叫‘暫緩至解決政治問題’呀？

三個月後無人再遊行，個個睇返TVB，得返連登仔推post叫唔叫「解決左」？咁到時係咪拉得告得啦？

咁你係咪寧願一邊日日拉人番去一邊談判？
冇人叫你停止施壓

【引渡惡法】楊岳橋倡暫緩搜捕行動 指特赦示威者不等於破壞法治

暫緩咗拉人會去唔到遊行？
定係你覺得應該一路拉人一邊談判？

暫停大搜捕又會唔驚咩...

自殺哥班係驚比人拉咩？
佢地覺得香港冇希望冇將來咋！

停止大搜捕同5大訴求 係 有 衝突

五大訴求係底線
即係原來可以停大搜捕都得
咁五大訴求仲係咪底線？

然後就好多中間產物出現 好多人收貨
運動散
香港完

係啦，當聽你楊生講暫兩日，結果咪兩日去拉過囉，ok

push

鬼出現了

冇撚人講過暫停拉人就收貨
你要求人還$100，佢俾你$50
你就唔再追餘下$50，先叫收貨
你繼續追，就唔係

當年老廉成立，港督特赦，堆黑警畀人告撚哂未？ over my dead body雖然未出世，佢會唔知？

//至於另一種較少發生的特赦，則是針對特定事件或社會情況的特赦，這就類似於當前所討論、出現在復活節假期後見諸報章頭條的討論。對上一次發生這種「大赦」的例子，當然要數 1977 年有關貪污案件的特赦令。當年特赦令的背景，應該已有其他更詳盡精闢的講述，在此不贅，且容基層工人直接引述時任港督麥理浩頒佈的整個特赦令的內容︰「茲通告各相關方面︰從即時起，就有關在1977年1月1日前所犯罪行的投訴或證據，廉署一般不採取行動，但如果與已經被廉署人員訊問的人士、或已針對其發出逮捕令的人士，或目前不在香港的人士有關，則不在此限。本人將已經被廉署人員訊問的人士剔除於本命令之外，是由於本人並不相信，任何人會任由執法部門 — 不論是警方還是廉署 — 的行動受到法所不容的行為所阻撓。本人指稱『一般不採取行動』，是因為仍可能會有一些被揭發的違法行為，性質嚴重至不能想像不予採取行動，而公眾亦不會容忍不予採取行動。但在此等情況下，必須首先諮詢本人。」(2)//

當只係停兩日
請問抗爭者有乜損失？
有影響任何抗爭活動？

你要記住
好多人收番$50 就收貨
哩個係重點

$100係底線

冇循序漸進 冇中間點

一係就$100 冇99 冇98

泛民有一半係港共白手套 完全為港人未來著想既，已經被人 DQ 哂 DKLM

咪撚再講要告左先有得赦

因為政府：暫緩=撒回 我懷疑佢係咁玩

之前夠暫緩啦
依家有人收貨未？

講得清楚就唔會

依家係講緊line to take既問題呀可能唔係個個人都講得咁清楚，我話你知點解咁多巴打直覺覺得有問題：

全世界都講緊「要放曬」，即係「特赦」；雖然唔係講明，但好多人都會明呢條line係叫政府「主動」放人，「主動」去唔告；具體既行動包括「特赦」或者其他行政手段。

你泛民依家唔跟line，告政府「唔拉（住）」。即係叫政府唔做野（住）。敏感既巴打們一睇就會覺得有問題啦

大佬，你叫政府「唔做野」，即係主動「配合」緊政府依家個拖延戰略呀！走緊五年前傘運條舊路呀！

咁都唔屌？無野呀？

咁係楊onQ on9姐

冇野好拎黎玩

屌上撚哂頭

咪撚講到好似好大義凜然，根本冇撚理過人道問題，為求目的不擇手段犧牲同伴，同對家有乜撚分別

仲有冇人屌陳雲同碌撚鳩屌分化呀

很多人直覺上首先會想起行政長官的特赦權力。此憲法權力來自《基本法》第48(12)條：

「香港特別行政區行政長官行使下列職權：... 赦免或減輕刑事罪犯的刑罰」。

但法律上，此條文難以涵蓋尚未被定罪的人士。第48(12)條的中文文本或者尚且可以將「赦免」和「減輕刑事罪犯的刑罰」當作分開的兩個概念理解，但英文文本就好明顯了:

'To pardon persons convicted of criminal offences or commute THEIR penalties'

'pardon'和'commute ... penalties'的對象，顯然是同一類人，即'persons convicted of criminal offences'。

其實更值得留意的條文，是《基本法》第48(2)條。該條授予行政長官「負責執行本法和依照本法適用於香港特別行政區的其他法律」的職權。

香港法律包括香港法例第232章 《警隊條例》 ，其中第4條規定：

「在***符合行政長官的命令及管制***下，處長對警隊負有最高指示及管理責任。」

佢地唔係硬膠，佢地不知幾醒，係信佢地 d 人硬膠咋

on9
偷換概念
依加係五大訴求係一個城池
要求者停拉示威者係一個城池
大家睇到樓主點詭辯抹黑啦

個問題係唔應該由我地個邊提議，應該由政府提議。咁樣就唔會失民怨，今次真係行錯棋

話雖如此，但我應該比次機會佢地，始終呢一刻冇本錢再割，佢地只係犯錯但冇割，所以唔好咁快屌，有咩成功左再清算

將軍非在夢中
君乃在夢中矣

暫緩

超多三毛
呢個時候分化抗共派有咩居心

冇唔跟line
佢係講要求特赦，現時唔得就至少唔拉住
根本冇降低過要求
你自己睇佢條片同上面巴絲既source

差佬日日拉人，依家叫佢停止拉人
點撚樣配合政府？

我怕就係袋住毛
有好多人收貨

之後都係香港人受番咋！

咪撚婦人之仁啦！

你對手係港共政權呀！

哩鑊唔打到佢老母閪反轉

香港點番身呀！

兩條正仆街分化撚

睇清楚 唔好炒車

停止拉人點撚樣犧牲同伴？

錯，都係同一個城池
冇分開過

泛民是否想被清？

話撚左行政命令，48條（4）就得囉，你死講48條（2）做咩姐

基本法無講明48條（4）個權去到邊到，我都唔知你係講唔得唔得想點

又暫緩

就係唔會，反而係救人緊人，你閲讀理解係咪有咩問題

上面咪講咗警廉衝突時嘅特赦案例，當時大部份黑警都未落案未定罪，你呢啲條文最後咪又係睇案例

狗改唔到吃屎

(有片) 楊岳橋: 要求「停止」搜捕示威者，張建宗都知我既要求

咁就咪撚再講咩齊上齊落， 一個都不能少
係咁

暫你老母，係 ' 停止 ' 呀

停止捉示威者
同五大訴求有乜衝突啊？
你只係識標題式咁講
但又冇論證又冇解釋
你根本就係一開始就打算抹黑

you get the point

如果暫緩大搜捕後回再捉過
咁暫緩就唔係撤回
政府自打嘴巴

呢度好多人睇唔到佢曲線玩野

Onq 又變返 Onq

’難以涵蓋尚未被定罪的人士‘

咁都未定罪赥乜鬼？
都係叫差佬唔好拉人唔好追究

唔好炒車

樓主依加已經成功左配合一大班人抹黑
到依加佢依然講唔出叫人停止捉示威者
同五大訴求有乜衝突
樓主根本於係想老屈人唔支持五大訴求
但人地係叫人停止捉示威者
樓主就屈到叫人停止捉示威者
即係唔支持五大訴求
保皇狗打手玩真係痴線

答到未啊
有乜衝突啊？

樓上個班睇清楚先啦

上面答左，我再答多你一次

停止大搜捕同5大訴求 係 有 衝突

五大訴求係底線
即係原來可以停大搜捕都得
咁五大訴求仲係咪底線？

然後就好多中間產物出現 好多人收貨
運動散
香港完

暫你老母

sorry，我就係聽曬都聽唔到有「特赦」兩個字，或者「行政命令」，或者其他叫政府主動做任何野去表明示威者唔會有事先屌

淨係聽到叫張建宗「唔好拉」，連「永遠唔好拉」都聽唔到。個重點反而係咩修補撕裂。咁咪同我上面講一樣，係跟政府line

想講依家好多直頭未拉
對佢哋既做法係要求差佬唔再捉

枝節位唔嘈

咁幾時恢復大搜捕呀？邢事案有追溯期ga?

邊個話停止捉示威者就完啊？
邊個話停止捉示威者就唔洗理五大訴求啊？
指出來睇下啦
你詭辯完未啊？

大家睇到樓主點屈啦講到叫人停止捉示威者=唔洗理五大訴求
咁樣屈都得
保皇狗為抹黑可以去到幾盡

咁叫人唔拉人
冇俾時間condition
合理解釋都係冇時限性啦

政府日撚日拉緊人
點撚樣叫人唔拉係跟政府條line?

連樓主都無視Fact check
push

on9 暫緩即係有機會恢復呀，傻仔
泛民打手點spin

佢仲玩埋詭辯
上面已經屈人叫停止捉示威者=唔洗再理五大訴求

上面有一手資訊你唔睇
就喺度標籤分化 人身攻擊

你不如去睇下#46段片先啦好唔好呀
乜撚到泛民打手on99

撤回搜捕

我上面都講左

然後就好多中間產物出現 好多人收貨
運動散
香港完

我哩3句野係咪好難明？？

唔要有中間產物出現呀！

因為每出現一個，就會多d人收貨！
仲要而家知家個中間產物唔係政府提出，而家係泛民議員提出
哩下先最影響呀！

中間產物既影響，就係會有人收貨
好似當時既暫緩，都有少部份人收貨一樣
如果而家隊左開槍個pc仔出黎制旗，proof到監警會有做野
又有人收貨
推個831假普選，仲要比當年泛民支持薯片叔叔上場
又有人收貨

咁香港就永遠都冇真普選架啦！！！

明唔明呀！！？？

五大訴求就係底線，好撚簡單

冇退路，冇中間產物

我冇咁講過，咪屈

fake news

請睇另一個post

你特赦咗咪唔會拉
老鼠曾當日吹風特赦，佢黨友余若薇喺D100都即時反駁話係赦就應該即刻赦，你而家停止追捕，將來一樣可以再捕，同暫緩有咩分別？

我冇咁講過

如有證明，請指出

樓主係咪鬼 係度玩分化
冇Fact check就開post

你講既係你自己既假設同幻想渣
我話佢叫人停止捉示威者止血
再諗搞五大訴求得唔得啊？
你一係依加就拎證明出來
指出楊on話唔停止捉示威者之後洗理五大訴求
拎啦

唔好再回依個柒post

樓主係鬼！

大家等睇樓主拎證明出來
指出楊on講明叫停止拉示威者
就唔洗再理五大訴求既證明
係證明啊
唔係你自己既推算啊
打手

個重點唔係「唔停止捉示威者之後洗理五大訴求」

個重點係，有中間產物出現，就會有人收貨

越多人收貨，哩個運動就玩撚完架啦………

你明唔明撚明呀………

就算，係「唔停止捉示威者之後洗理五大訴求」
有人會係「唔停止捉示威者」 之後就收貨

哩個先係最大問題呀！

起我底啦仆街，鬼你老母

(有片) 楊岳橋: 要求「停止」搜捕示威者，張建宗都知我既要求

Dllm樓主

咁咪要求特首下指令停止捉人+公開承諾永不追究
我只係話嚴格講‘赥’係對已被定罪既人講
當然依家籠統講法會寬鬆啲
你要求特首公開講明‘特赥’我冇異議

證明啊
有冇啊
講咁多都係自己幻想
證明啊

又一次唔fact check就炒車
今次好多泛民都醒覺左 大家唔好亂咁屌

屌

重點錯撚晒

個重點唔係「唔停止捉示威者之後再五大訴求」

個重點係，有中間產物出現，就會有人收貨

越多人收貨，哩個運動就玩撚完架啦………

你明唔明撚明呀………

就算，係「唔停止捉示威者之後再五大訴求」
有人會係「唔停止捉示威者」 之後就收貨

哩個先係最大問題呀！

段片7月5號就講「停止」，今日6號出席電台節目講「暫緩」，有咩衝突？有咩問題？

fact check 咗咩呀？RTHK同蘋果日報又屈佢呀？

泛民打手

仲有冇啊
唔好再自己加假設啦你講既全部都係你自假設
人地只係叫唔停止再拉示威者
你自己就講到人地就咁就完
依加叫你拎證明又拎唔到
用你自己假設去當現實？
食屎啦保皇狗打手

暫緩咁撚耐
有人收貨未？

個重點係，唔可以有中間產物呀

個重點唔係「唔停止捉示威者之後再五大訴求」

越多中間產物，就越多人收貨，哩個運動就玩撚完架啦………

你明唔明撚明呀………

就算，係「唔停止捉示威者之後再五大訴求」
有人會係「唔停止捉示威者」 之後就收貨

哩個先係最大問題呀！

fact check咗先啦！今日電台節目講，唔係閉門會議
消息人士透露呀

暫援係報紙寫渣
佢親口講既唔信信報紙寫？
保皇狗打手可以去到幾盡

盲？

無屈

好撚心樓主柒咗就認啦，又要死撐，唔該快啲叫連仔刪po添呀，擾亂軍心

你哋真係好叻，個個都好醒，完啦好嗎
連登仔可唔可以用做呢啲戇鳩嘢嘅時間去做文宣？

點唔？
有冇證明啊
唔大家唔想睇你自己既假設啊

就係有呀！

哩下先死呀嘛！

陣間比你有831假普選，比你推薯片叔叔上場選

又有人收貨

篤兩個黑警出黎，又有人收貨

真係會玩完架個運動

fact check 咗先啦，盲撚

要推

推到佢柒

暫撚緩完都百萬人上街
你覺得咁叫有人收貨我冇野可以講

推佢去死

我成個post 都係講

5大訴求係底線，冇著墨點，冇中間點

好撚清晰

之後再解釋埋有中間產物既問題

大家可唔可以理性一d？

推佢落街

fake news

屌你老母分化撚 死全家啦

你自己去聽啦，蘋果RTHK屈佢咩

報紙佬改一改個字呀成件事刻唔同啦，有本人拍嘅片唔睇走去信晒一個第三者寫嘅野

人地講「停止」呀

冇point就咪撚回啦

咁佢有冇話‘暫緩就得，唔使撤銷’？

都話唔要任何循序漸進 唔要任何中間產物 唔要退讓

五大訴求係一個個體

亦都係底線

暫緩？唔解唔係撤回？佢假定人有罪？下屆想人投你楊岳橋就真係暫緩啦

都話唔要任何循序漸進 唔要任何中間產物 唔要退讓

五大訴求係一個個體

亦都係底線

明未

停止又好，暫緩又好，都係中間產物

都係不利運動，因為會有人因此而收貨

你知唔知咩叫跟line to take

依家我地追緊政府數，要佢比10皮出黎。同一時間政府想拖，因為知你班傻仔追多一頭半個月就唔記得。

跟住有幾個人同政府講：「你唔好借我地錢啦」。係呀，唔借我地錢同佢比10皮係無衝突呀。但你製造左個假讓步位對方做。

你要求比10皮出黎已經包含埋唔借錢啦。因為佢任何「再借錢」既動作都係違反緊我地既要求ma，同時「唔借錢」唔做任何野都係違反緊！

但一旦你講左「你唔好借我地錢啦」，條line已經唔同啦！政府「唔借錢」已經係符合緊你既要求。係「釋出」緊善意。

而同時，政府正正就係想唔做野ma，佢「唔拉」到佢黎講係no pain。反正佢幾時拉都得，幾時都有權拉。

佢無損失過任何野你就已經讓左一步啦！林鄭依家一定笑到見牙唔見眼

巴打清醒，喺實際層面上，停止根本=暫緩。
永久停止=口頭上講下，信唔過
只有不提證據起訴同特赦，先係五大訴求嘅操作方式，“停止”呢啲中間用語，根本好鬼，如果over my dead body真係想澄清，立即改口！

多謝巴打幫我用例子解釋比上面班巴打聽

我就斷氣

yes

我地要學識

任何中間產物都唔可以出現

由佢出席閉門會議就已經超錯，俾欠制媒體spin、製造羅生門，就算事後拍片澄清都無用！

又有五毛

好，咁清楚啦，"停止"其實係唔work

全撚部錯誤比喻，打稻草人
不可理喻

其實好簡單，類似胡仙案咁，因重大公眾利益，全部不起訴就得。
呢件事仲唔夠重大公眾利益？點都合理過嗰單只係佢個人利益既胡仙案啦。
暫時唔屌楊岳橋，當佢係用詞不當(even停止)，只係建議，大家袋住先既最低底線係，釋放所有因反送中一事被捕既人，完全撤控，並承諾以後也不會因此事秋後算賬再檢控。

屌！我理撚得泛民係咪鬼，總知做弱智野就要屌架啦！

依家係咪想「分化」呀，比泛民「免於被屌」既特權呀？

停止捉人不等於唔要求埋永不追究

推

條片話停止搜捕wo
咪撚比人分化啦

我無野講

咪係囉 樓上個班斷章取義

都話唔要任何循序漸進 唔要任何中間產物 唔要退讓

五大訴求係一個個體

亦都係底線

明未

停止又好，暫緩又好，都係中間產物

都係不利運動，因為會有人因此而收貨
0
0

暫緩修例
有人收貨未

停咗拉人
你會上唔到街？

唔好為屌而屌

泛民去死

笑左 楊岳橋擺明抽緊水啦 成班認真哂

呢個post大家唔使回 由佢沉

佢問你道歉未，無否認你訴求
我覺得如果你連坦承自己嘅錯都唔肯，一味只講你想點，你認為點。。。
咁你同林鄭有乜分別？？

你唔收貨姐，但係有人會收呀嘛！

兩國相爭不斬來使 係開波前姐

而家都白熱化階段啦師傅！

不要指責不要分化

成班泛民打手，要一個並非個咁屌佢老母

係不等於。
所以要求佢補充埋「撤控」。只講停止，會誤導了某些人。以為只係停止左，冇理之前已拉的。除非，話永久停止現有既搜捕，同埋無條件釋放之前拉左的。

我唔收貨，唔代表冇人收呀

但係只要冇中間產物，就唔會有人因而收貨，就係咁簡單！

十卜，am730係星島

1. 你既擔憂不符合事實

2. ［終極factcheck]楊onQ：就算唔係即時特赥，政府都應該暫緩拉人

［終極factcheck]楊onQ：就算唔係即時特赥，政府都應該暫緩拉人

不分化

如果你係執字眼，暫緩定停止
上面有人post左，appledaily都係話佢係講暫緩，我問下，我要道咩歉呢？

仲有，我由第一個post都已經咁講

五大訴求係底線，冇退讓，冇循序漸進，冇中間產物

暫緩定停止 都係中間產物，都係唔應該出現

佢唔行都行左呢步，放下私怨，冇計就算你認為佢行錯都已經行左，只要唔係割蓆就得，我唔針對佢係講暫緩定停止，而家同一陣線比較緊要。

你可以話佢on9，但冷靜d，而家真係冇本錢再鬧

喘息你自己嬌喘飽佢
我地唔係要「暫緩」大抓捕,係直頭要停止佢
唔撚係比黑警繼續乜證據都無就憑心象/捕風捉鬼拉人

哩家冇退讓過

［終極factcheck]楊onQ：就算唔係即時特赥，政府都應該暫緩拉人

即係所有其他野一樣
你想差佬繼續日日拉人？

不指責不分化

分化撚收皮啦

我無聽錯嘅話
AY係話唔停止搜捕 繼續白色恐怖
每過一日又唔知有幾多抗爭者輕生
主張人命行先都算製造階段性勝利？

希望有睇哩個post既巴打

即使你係支持泛民都冇問題

楊議員之前提既域外法權同日落條款，都係好幫到件事，係抵贊
同埋都有出黎一齊抗爭

但係，係五大訴求既談判入面，希望大家明白，中間產物係可以帶黎好大既負面影響，尤其係政府完係冇讓步既情況底下，我地更加唔可以讓，仲要追撚住佢黎打！

唔好再提任何中間方案，退讓，循序漸進既方案

要記住，係冇

只有五大訴求

五大訴求係底線

符合五大訴求係任可談判前既前設

冇其中一樣都唔得

巴打你又講得啱

Fact check左先啦

上面講左，7月5拍片，7月6接受訪問，佢用左唔同字眼，關我咩事？

屌柒左
我道歉

捉人又畀你地話白色恐怖
佢叫警察唔好大搜捕又有咩問題？？

既然係咁就應該直接inbox楊岳橋話比佢聽而唔係係度鬧交，咁樣落去幫唔到件事之餘仲加劇分化

跟本成個運動議員都係為左利益

泛民讓步? 你老母

暫緩同停止係兩回事，要唔要林鄭教你？

你呢個所謂「中間產物」唔影響我哋既行動喎
警察停唔停搜捕 呢場運動都會繼續落去 唔會有人因為咁而收貨ok?
純粹係對政府既 額外要求

AM730不嬲係共狗
如果am730提供唔到現場錄音一定信ay

所以證明同狗共開閉門會議好容易比人老屈

咁你呢兩年贏到5：0咪無大搜捕囉

就算警察話你知 「我哋而家停止捉人啦」
咁你就會信？？
暫緩定撤回 只係適用喺立法會 會有法律效力
對於警察跟本冇法律效力 佢講你都唔信啦屌
所以係呢件事斟酌字眼 係咪真係咁重要？？

都話仲有人會因此而收貨

係好撚重要，大律師用字就係準確

所以唔係字眼度

停止同暫緩都係冇意思

只有五大訴求

其他一律唔撚洗提 唔撚洗傾

唔會啦好冇
如果咁都有人收 佢本身都唔會堅持到而家
一早係暫緩既時候己經收咗貨

拍左片係停止
唔係暫緩

［分化失敗］黨媒AM730及中共駐連登五毛：楊岳橋叫暫緩搜捕；楊拍片：我叫停止

三毛 sorry係一毛 再度敗走

有冇咁蠢

個問題唔係字眼度

係係哩個中間產物度
有中間產物 就會有人收貨

停止同暫緩都係冇意思

只有五大訴求

其他一律唔撚洗提 唔撚洗傾

人地YouTube video唔係咁講架wo，楊話要停止捉義士wo

五毛又敗走

分化抹黑

暫停咋屌你老母

如果暫緩Ok嘅話，咁反送中都暫緩咗啦，你反乜撚呀
紅色大字有道理啲架？

又抹點 分化
大家睇埋另一個po先講

其實我想一個問題 你覺得今次運動係 「市民lead住泛民」 定係「泛民lead住市民」（純粹好奇你點睇）

暫緩定停止 跟本唔係重點 因為冇法律效力 唔同立法會

佢屌我就得，我話佢傻仔就唔得？

市民lead 泛民

所以7 1係立法會門前既泛民議員都敗走晒

所以更加唔容許佢冇啦啦彈個中間產物出黎

同意
所以唔應該將重點放係「暫緩大搜捕」係咪?
其實呢個只係泛民對警方既呼籲
並唔係市民(同泛民?)既訴求
唔需要將佢放大

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣